有冇人知polyu civil 幾時派second round offer:~( :~(

利申poly hd仔

走唔到後門

橙橙🐖
今年有手有腳就入得你都入唔到有冇諗過去驗下自己iq過唔過80

癡線
polyu civil出名收polyu HD收得低，2點幾都可能有year 3 offer
你點讀書架

15年迎新日明明話3.2
點知最後2.95都入到

我上個sem 2.94攞唔到offer 依家過翻3唔知幾大機會有

我都攞左city civil offer既 但係想入civil 多啲

想入poly civil多啲

我iq過80就唔使讀hd啦

自己返去問下Julia啦

過返3實有啦 我有fd2.8幾都等緊

我city就dead要交10000 但係就唔想搏

10000唔係小數目

問過喇佢唔肯確實咁答我

係咪睇yr2 sem1 wgpa比con. Offer

First round 係